{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 오쇼하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数より人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室及び退室時間を守るようにしなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを利用するには、個別バーベキューの予約が可能で、利用時間は15:00から20:00までです。 バーベキューを利用するには炭とグリルを使用するのに追加料金が必要で、現地決済で行われます。 追加料金は2万ウォンで、5人基準です。 客室予約の際、同時にバーベキューも予約でき、一軒家ペンションと一軒家客室もあります。 客室は禁煙です。 室内では喫煙が不可能で、屋外でのみ可能です。 駐車も可能で、みかん農場体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約した人数より人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守るようにしなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、個別バーベキューの予約が可能で、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルを使用するのに追加料金が必要で、現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に同時にバーベキューも予約できますか？",
            "answer": "客室予約の際、同時にバーベキューも予約でき、一軒家ペンションと一軒家客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。室内では喫煙が不可能で、屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、みかん農場体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 627
    }
}